其實13 reasons why season2係咪唔洗睇？

岩岩睇完第一季 真係好好睇 睇完即刻追第二季
睇之前見人評到垃圾咁 我冇理到照睇啦
睇完第一集已經唔想睇 好多野都好似為做而做 冇左第一季個種感覺 聽聞仲會出到第三季 cls
有冇巴絲睇完第二季覺得點 仲值唔值得追落去？

覺得okay,講多咗主角死對其他人影響

由其他人角度出發睇呢佢點解自殺
好多事發生左但第一季冇講
可以睇下既

S1鐘意到買埋書睇
每集都講少少真相所以會想係咁追
睇完S2頭幾集已經放棄
圍繞住佢死後所帶黎既影響
但女主角變咗幻覺係到煩男主角
好似有少少唔死唔斷氣咁

唔洗睇

第二季麻麻地
但未至於睇唔落
如果你好鐘意HANNAH同對啲配角冇乜興趣咁可以唔洗睇
呢季交待返啲人同HANNAH有咩背境
加啲多餘人物設定
但都幾破壞人物形像下
有關自殺既嘢第一季都知晒

故事講審案
審成點其實都冇人想理.......
TYLER條線我覺得幾好
但救唔返套劇

season2主要睇Alex

第一季就所有野都係Hannah 講故事
第二季就係其他角色講返故事出黎
所有野都有兩面 我覺得都唔錯wo